利申絕對支持罷工，但如果政府繼續無視，要點升級？

大家有準備未？

推

都得

咁就要準備持久罷工

攞條命攬炒，共享武漢既肺炎

利申：港共依家做緊我就唔出手住

自己封關